陳偉業：特朗普係極權主義者 香港人支持佢就唔好旨意美國會幫香港對付中共

你有份投票咩 做乜鳩

對上四年盲咗？
你覺得China joe會？

唔通支持個通奸賣國既美國總統?

咁係香港既泛民又幫香港做過乜？

極權主義者？？？？
？？？？？？？？

點撚樣極權？？？？？？？

爭取普選既民主派接受委任
何況trump可以被impeach 點極權

而家係美國人投票呀

唔派嗮啲資源俾非法移民就係極權

反對強制封城都極權

移咗民去加拿大嘅垃圾同我收皮啦

極權都唔識解都唔知佢點做立法會議員 讀下hitler或者Mussolini 了解下咩叫極權先啦傻鳩

請先論證trump 係極權主義者

然後再解釋china joe 同 極權主義者合作多年，又點解可以投啦

點極權法？

口罩撚咪又係極權主義

佢地嗰代人有個好錯誤既觀念
就係見人地個黨名有民主兩隻字，
就覺得人地係支持民主。

民主建港聯盟 民主黨 民主思路

極權VS奶共

佢明唔明咩叫極權？
Twitter﹐FB禁言好自由開放？

香港人係要共和黨團隊
唔係完全要侵侵

唔通投拜登咩on99

支持china joe就會? on9死左膠

雜種先極權

大舊收皮啦
當年社民連三子，佢嘅影響力係最低

老老柒柒退一萬步咁講

如果侵侵真係極權，唔係民選產生，回顧返佢四年政績，係屈機喎

Deep d咁諗，究竟民主但迂腐嘅政府好啲；定極權但開明嘅政府好啲？

算咁扣人極權帽子

由上年香港一國兩制提早完結加種族滅絕後…再到燒到自己國家既生化病毒……有d咩行動係痛擊過CxP？晶片、技術既野…無前面既事發生，係100%都會照樣出現既全國政策黎…而唔係乜野復仇大計…圍剿CxP只係目前既姿態訊號黎，下屆邊個做，都未必真係會肯主動做郁手果個(🚀)…

退落黎啦 俾啲後生上喇 見左你咁多年咩成績都冇

Who.gif

佢退咗啦
唔好做咩又出嚟發up風

又係寧願性侵不要姓侵

其實就算侵係極權主義者，係美國制度佢都唔會做到乜野。

pompeo: am i a joke to you?

我唔估唔到啲老嘢做咗咁多年人連極權都唔知係乜

佢做過咩極權行為？

唔通投俾中共僱員就會幫香港
當然投俾滅共路線啦傻的嗎
要知道民主黨當道嗰陣余茂春之流嘅智囊係俾政壇人士忽視嘅

At least我公開反對呢個所謂”極權主義者”
唔需要付上被篤灰 被炒 被監禁 被送中嘅代價先

trump邊一方面係極權？

可唔可以唔好濫用“極權”呢啲字眼

雖然我支持登登，佢瞓喺度都贏緊，不過都要公道啲講句，登登同中共friend過打band喎，你覺得侵侵唔會但登登會？

民選總統係極權主義者

心水清
連登仔真係自我摧眠得好搞笑

我唔係要佢幫香港
我係要佢報仇姐

假設侵真係極權主義者，但佢有冇好似拜登咁同中共搭膊頭先

唔止香港，而家講緊成個亞洲都覺得侵做總統係對自己有利

BBC分析：為何亞洲人力撐特朗普？ 港台日越民眾：有共同敵人

Trump邊忽極權？

係咪表示美國過去四年係極權統治

Trump係幫美國滅共，唔係幫香港，因為我哋有共同敵人，所以我哋支持佢，明唔L明個邏輯呀

係多年從政者連極權定義都唔知`

係班愛侵力先支持極權姐

一句講哂
簡過癲佬好過簡個戀童奶共

佢當左美國同俄羅斯既憲法一樣
俄羅斯就真係民選出黎既極權政府
但普京有料 習近平冇料

我都唔覺trump會為香港人對付中共.
但剛好, 佢就係想對付中共.

而biden, 佢一樣唔會為香港人對付中共,
同時, 佢個人亦唔想對付中共.

如果你想中共死, 你會點揀呢?

冇香港 美國都會同中共對立

Trump唔滅共
美國就會淪為中共附屬傀儡政府

係咪搞錯共和黨同共產黨

冇香港存在
中共就冇白手套去洗白人民幣
中共就冇白手套去同其他極權政府交易反人類技術科技
中共極權就唔會發展得咁快
就唔會威脅到美國
美國就唔會想滅共

識黎做咩，反正一定會含淚投泛民

佢入咗熱普城?

日日比人屌嘅極權都幾少見

實在唔會忘記你地依的垃圾都係專幫新移民搶香港人資源

露底喇

佢真係唔識㗎喎.jpg

有冇智者屌醒佢

夠唔夠膽批評中國總統啊垃圾

霉塘撚 ! 收嗲啦

事實上香港人口講支持特朗普，討厭民主黨話佢左膠，但事實上政治立場同大舊好近。

左派政治：

支持加最低工資
支持加福利
支持加稅
支持女權
支持同性平權
支持工人權利大過商家（集體談判）
支持加稅養老（全民退保）
減國防開支

利申： 支持特朗普，以上全部政策都反對

留名等睇毓民屌到佢反艇

如果冇共產黨政權, 香港人以上既野都可以輕易修憲解決

冇權力點對付另一個極權呀

問得好

拜託對美國人好啲
記得加關税令職業回流
順便可以追究下武肺令美國死左幾廿萬人
就very good

同馮檢基 黃成智一鳩樣

如果冇土地霸權, 香港人唔需要最低工資
如果有本地人優先房屋供應+冇大陸雙非輸入, 香港人唔需要加福利
女權 同性平權 輕易通過香港國會修憲解決
如果香港所有人權基本得到保障, 個個有足夠儲蓄養老, 香港人唔需要全民退保

陳生，你條問題，咪就係答案囉，好多美國人根本唔想幫香港人，所以香港人咪支持侵做總統去搞中國囉

如果香港庫房唔係射晒去大陸貪污
香港大撚把錢改善城市規劃
每家每戶安居樂業
經濟力全球數一數二

自己走去加拿大叫幫香港？

而家點睇都似侵係弱勢個邊wo全國一齊打壓緊佢，陳偉業用屎眼睇野？

Cheng lap:

一個在加拿大享受自由與安全的人，問我們這些被國安法和暴力等極權真正威脅的人，為何不反對川普的「極權」。而這個人竟然曾經當過我們這邊的所謂民主派議員。

這是甚麼鬼回事？笑話集嗎？極權這種事情，輪到你來教我們嗎？

迂腐定腐敗

我諗香港人唔係支持侵，而係支持蓬佩奧，講真，侵其實都係想喺中共度攞著數居多，真正想打擊中共政權果個係侵個國務卿。

特朗普反同性平權架喎
你諗清楚未？
美國民主黨經常用依點攻擊特朗普架喎

陳偉業講嘅嘢十足十某極權獨裁納粹主義口交部出嚟

侵侵作為美國總統實行American first 都不知幾好，我都想要一個Hong Konger first 嘅首長去幫香港人同香港，唔好再出賣我哋

因為敵人的敵人是朋友

企撚開啦
靠你啲垃圾香港就真係唔撚洗救啦政棍

左同右係相對
香港自由市場程度仲比美國資本家市場仲要右翼得多，自然有左翼訴求

左唔一定膠，左膠一定係膠

咁講真，侵侵有頭到尾無直接幫過香港人，但起碼佢會拎香港嚟撚支國

#骨灰龕

收檔啦陳偉業

我都想問班左膠好耐，佢係極權使俾人impeach?
你幾時見過維尼會俾人impeach

vr美國大選

on 99 左膠

你有份投票咩，咁你做咩又講？

[member][/member]我留完言比他unfriend 同 block

借位

其實好簡單，維尼係咪極權主義者？

條柒婆又係咪極權主義者？

凡係反對佢兩個，都比人用國安法拉曬

會幫我地對付佢地嘅人，都值得支持

原來而家立場/手段強硬少少就已經係極權主義者

Hitler & Mussolini 表示：屌你老母行遠啲啦 我做緊totalitarian 果陣 Trump仲未戒奶 咁就叫極權主義者真係侮辱左我地

極權主義？呃咩春

2019年11月22日，川普宣稱他拯救了香港，讓香港避過「在14分鐘內被摧毀」的厄運

利申：pro 2a 反墮胎 反最低工資 支持加軍費 反同性婚姻反女dg0

港共同香港果啲口罩法西斯就真係極權啦

北韓都係極權主義者,佢對中國去撚左關仲未開番.
俄羅斯係極權主義者,佢對印度賣武器.

德國係一個民主個家,佢老母奶共.
加拿大係一個民主國家,佢老母奶共.
澳洲係一個民主國家,佢老母奶共.

咁你覺得我地點解支持呢?

make america great again

屌你老母呀 光頭業

係民主制度下迂腐係可靠人民去改變嘅
但極權制度下你只可以祈求開明嗰班唔好咁快死住

flexibility問題

Trump最多咪係一個自戀既保守主義者

佢好似好驚侵侵連喎

Trump 係極權主義者Logic 喺邊度？？

又鞭

其實佢係咪瞓咗4年陰功

支那祖直頭奶共

我都想佢咁有志氣反基佬
可惜唔係
佢認同同性婚姻，基佬參軍，反「恐同」

其實d人真係好on9，下下要將「支持」屈成「認同背後理念」
講真，全世界人都好自私，我真係唔係好想理邊個極權唔極權
總之我比中共壓迫，我就支持反共嘅人
人類往往唔係因爲理念走埋一齊，而係因爲有共同敵人先會暫時合作

況且，係咪用「極權」兩個字就可以將中共同侵相提並論？
我諗有好多人，甚至大部分人都唔係憎恨極權，只係人類本性討厭首壓迫
如果一個好嘅極權，或者咁講，大多數人無份參與決策
但人民安居樂業，就算無民主大家都衣食無憂，你覺得會有咁多走上街反抗？

我講咁多，唔係爲極權辯護，更唔想生活係極權統治之下
但打國際線最仲要係隻眼開隻眼閉，拎對自己有利嘅資訊發大，達到目標先係最重要，唔好同我講人地國家邊個總統乜乜唔好，如果香港人真係睇理念做人，你哋班垃圾飯民一早無得撈

啱，其實房屋保障已經係最大及必要福利
再多會影響競爭力

社運廢老

大中華膠普遍都係垃圾來
更遑論呢條友跟本可能係中國人來

退一萬步講侵真係極權,而家香港長期受支共壓逼,基本上都冇哂自由,人身安全成疑
一個極權但會積極隊霖支共,同一個好明顯同支共有千絲萬縷利益關係嘅
問一個香港人,傻仔都會識支持邊個啦

佢咁樣都叫極權既話
到底係點樣接受到係喺香港生活

全連登都日日講，仲出埋片支持特朗普，關有無得投咩事

美國依家都叫極權
反而諗唔明點解拜登會強硬d

不過我登必勝

又獻醜

Biden幫左香港40年